港交所支持罷工罷市

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[6/9] 既然聽日係罷課不罷學, 港交所又會罷工, 咁不如聽日全民罷工